沙田希爾頓中心282實呎戶連天台 實呎價20671元創新高

沙田希爾頓中心282實呎戶連天台 實呎價20671元創新高
15:46 2020/09/01

"......(沙田希爾頓中心)C座頂層單位，連天台，單位實用面積283平方呎，原叫價600萬元，議價5萬元以585萬元成交，實用呎價20671元，呎價創新高......"

連登仔: 頂層連天台單位唔計

咁撚貴

原叫價600萬元，議價5萬元以585萬元成交
仲有10萬邊個俾

利害

香港人真係好有錢

之前好似有單低層600萬400呎

aa比

連天台計564呎
即差唔多跌穿10000/呎

天台本身都唔計落實用面積度

第一天台好多時同室內唔同尺數，第二天台呎價同室內呎價1:1咁計？

面積細呎價咪高

要爆了要爆了

希爾頓應該幾好住，無咁多人

想做首都人

又話跌

國屍又中

你咪理 總之市場反映一切

你窮咋下話

其實經濟仲好好
樓價仲有排升
完全睇唔倒有咩理由會跌

樓貼樓喎

總之升就得啦

建呎好似係咁計，畀管理費貴到high high

陳雲同層鄰居啵
定係國屍賣樓？

不過我想睇國屍俾裝修噪音嘈到發癲多啲
本身頂樓，啲熱力已經由天台滲落黎
加埋裝修啲聲，仲唔喺fb上面癲能全開?

睇個單位向邊面
有一面對住highway 加黨鐵
應該嘈到仆街